［公投］海外消費 vs 黃色消費

見好多人都打緊經濟戰，好奇想問下大家，你地會點樣洗錢，以網上購物為例，

海外消費派：
幫襯amazon, 樂天, ebay, 萎縮香港零售業
黃色消費派：
幫襯hktv mall, 光時平台，擴大黃色消費圈

淘寶既請上一頁

why not both

衫褲鞋就海外
飲食同household就黃金消費圈
係電器諗唔到

必需品：黃店
其他：日本買

其實呢排 除左日用品
真係冇心情買野
有錢都拎去課比立場 傳真社果啲好過

主打本地黃色, 但有啲野黃色小店唔會買到, 咁就black friday 一次過買

岩

Amazon JP 買埋Prime

只買必須品